Instrucciones del juego:
- Utiliza la tecla 'o' para mover tu jugador hacia arriba
- Utiliza la tecla 'l' para mover tu jugador hacia abajo

Dinámica del juego:
-El juego consiste en un partido de tenis en el que el jugador que más goles meta gana.
-El jugador 1 está controlado por un Bot

¿Quién ganará?
